唔撚鍾意睇咪唔撚好睇，成班垃圾狙擊人

法國而家好多user好撚徧激好低質，唔止關二哥個post，好多post都係，你唔鐘意睇咪唔撚好睇囉，野野都叫人再講死全家，你班人係咪痴線架

屌

小心有垃圾濕鳩新會員屌你做咩打5p字

好耐之前高登已經係咁啦
中大換心單野真係好深刻，咒個瞓係病床既人落地獄死全家
好撚恐怖

第一日上高登/連登？

有人嬲嬲豬
唔撚鐘意講咪唔撚好講

咪臭係 成個時事台都應該執柒咗佢啦 成日屌屌屌 仲唔快啲離開香港囉 呢啲先係真正嘅hide all 根本係成班垃圾買唔到樓

而家都有人追撃緊佢條女
講到人地有新仔就係雞 人地守生寡就最撚高興
好痴線

開係站務台把撚咩
佢地班人都唔會睇到

講野咁鍾意講一半唔講一半嘅
依家係屌鳩你講埋d乜野“想知再講”嘅垃圾鳩話 婆婆媽媽衰過d女人啊
咁唔順超 係舊post覆丫嘛 開新post屌做乜